呢排我個腦諗野好似越黎越慢，代表d咩？_？

係咪我轉數越黎越高

代表呢個世界愈黎愈快

我隔離屋陳師奶個細仔

轉數係高㗎咩，唔係快咩

睇嚟你真係純粹諗嘢慢咗

讀數係高低
速度先有快慢

轉數vs 轉速

轉數高同快係兩樣野

冇代表啲咩，準備定後事

代表要留意新嘅轉數錶

你有腦退化，唔好自己出街，陣間唔識路返歸

你幾歲